我想自首，有無人可以陪我

我想自首，因爲我成個人都係屬於攻擊性武器，我身邊都有好多攻擊性武器。

我有手有腳 懷疑可以打人
我個波同個屎忽 懷疑會撞到人
個口 懷疑會咬死人
我用既手袋 可以用嚟打人
我用枝筆 可能插人

我懷疑在座各位都藏有攻擊性武器

不如大家約埋一齊，冚家去自首

有無得諗？

輕推

我都係

我唔想坐咁耐監，大家快d齊齊自首

搞個自首集會，叫曬d普通市民出嚟，乜gear都無嗰d，去自首

有無人覺得可行？

借位推

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

絲打快來攻擊我

攻擊。性武器

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

係外國的確會引發咁既自首行動.
香港, 睇唔出大家會去, 始終無人再想入狗屋.
不過呢家係太空館觀星都係做緊類似既野既..

快d攻擊我

唔好玩行為藝術啦

貼對波黎睇下

唔好撚on9啦
P牌仔

已經無波，粒lin都可能會攻擊到人

佢地告你無成本，唔好咁做

觀星都好呀 懷疑觀星都唔撚比

我都係 全身都可以打死人

攻擊 性武器

貪好玩
仲有手足未出嚟你就走去送頭

我有個高壓打火機唔使10秒卡通箱都燒得着仲平過雷射筆，算唔算攻擊性武器？

不推文回覆
＝＝＝＝＝＝
唔好on9

胸都可以做武器襲擊啦

弱智無藥醫

唔撚好玩囉 就係要比佢地睇到件事幾撚on9

點解呢幾日咁多P牌叫人去自首？

係咩，真係唔知
非五毛非鬼

胸器

唔洗陪啦

發夢冷靜派同我入嚟

其實係咪誤會曬
我想講既係‘自首’集會
等大家可以講下自己有咩攻擊性武器

200萬人去自首

Yes 重點係要乜gear都無

香港警察係會為交數真係會因你自首而拉9你

冇得諗，完

屌好似真係會

嚟幾多捉幾多

咪ON9啦

屌，而加咪就係入緊浸大囉！

入佢老母臭

唔好叫人自首

我純粹覺得要比多d人知件事幾咁on9

樓主玩膠？

有無興趣搞個攻擊性武器集會

呢個時勢唔好傻啦

係機場和你飛講下自己點解咁危險

有枝伸縮警棍

巴打私人珍藏驚棍？

原來我一出世已經犯法

好陰公

比個波黎揸下硬唔硬先，我懷疑你個波會打死人

唔好玩呢D野 佢真係告到你仆街
因為你自己認撚左 佢係更加大條道理拉鳩你

以J定以胸襲警?

今朝我開咗個差唔多嘅post俾人屌到仆街仲要俾人話係鬼

兄弟爬山

比人屌緊

Y not both

咪on9，一陣真係比人告冇人幫到你

咁岩嘅

你下面可以夾人條 joer

個波撞到人就難啲

和你非開個咁既環節有無得諗

咪傻啦

不如齊齊報警 舉報售賣攻擊性武器既舖頭
做個良好市民

我條撚夠我終身監禁

樓主似係想引蛇出洞

唔好聽p牌講 自首要比資料
狗方睇定黎玩你都仲得

比哥哥驗吓個波係咪可以撞人先 同埋試吓咬我j睇吓咬唔咬得死人

一係豬隊友 一係鬼

極權政府下呢啲玩唔過
要玩就玩做良好市民 舉報啲有暴力傾向既廢老

想試下俾對波焗死

又係啫

推到一百萬人一齊自首

你聲稱就可以扣留你

又會比人屌送頭

我發現自己d頭髮原來拮得入肉
點算好唔想變光頭

我支棍唔拎黎打狗
驚整污糟

伸縮棍

只要犬認為
人都可以係大師兄

快d 攞你對野黎攻擊我

個個連登仔都有一碌30cm長嘅武器

點解係自首, 而唔係報警?
我見好多地方 例如玩具反斗城 好多雷射槍賣
打算一見到有人買就報警要求警察捉人

每位巴打都有碌伸縮警棍喺身上

咪撚弱智啦
對於一個獨裁政府玩依樣

個西有冇曾經夾親人????

唔理你三毛定點 咪引人送頭

若賓州本身不是強姦性用途，但任何人將該賓州用作強姦的話，亦可歸類為強姦性賓州

啱

邊有波呀你，告埋你阻差辦公

唔好on9佢一定拉除非100萬人去做 不過冇可能

自投羅網，到時黑警真係拘留你。

D指甲呀，牙呀好撚傷咖
我兇起上黎都唔知會點算咖

絲打快啲用對波衝擊我防線

咪就係

成街都係恐怖分子[shocking

唔好啦，我驚比人拉

唔好送頭呀 絲打

如果多d人。。。

雞蛋算唔算細菌武器

咁撚多錢拉人告人呀啦

天文：
We live in an expanding universe. All of it is trying to get away from Chuck Norris.
「宇宙膨脹」的原因就是宇宙萬物都在逃離羅禮士。

Chuck Norris has 12 moons. One of those moons is the Earth.
羅禮士有 12 顆衛星，其中一顆是地球。

Chuck Norris once kicked the Earth, it hasn't stopped spinning.
羅禮士踢了地球一下，它到現在還沒停止轉動。

Chuck Norris has already been to Mars; that's why there are no signs of life.
羅禮士已經登陸火星過了，這就是為何那裏沒有生命跡象。

Aliens DO indeed exist. They just know better than to visit a planet that Chuck Norris is on.
其實外星人真的存在，但他們沒有笨到來接近有羅禮士的星球。

There are no mysteries in the universe. Only things that Chuck Norris hasn't shared with the rest of us.
宇宙中已經沒有奧秘了，只是羅禮士還沒跟大家分享他去過的地方而已。

生物：
There is no theory of evolution. Just a list of animals Chuck Norris allows to live.
沒有「進化論」這種東西，只有「羅禮士允許存活物種清單」而已。

Giraffes were created when Chuck Norris uppercutted a horse.
羅禮士對一匹馬打出上鉤拳，於是就產生了長頸鹿。

Chuck Norris can drown fish.
羅禮士能把魚淹死。

Chuck Norris was once bitten by a poisonous snake. after three das of excrutiating pain, the cobra died.
羅禮士曾經被毒蛇咬過：在經過三天的極度痛苦後....那條蛇死了。

Chuck Norris can squeeze orange juice out of a lemon
羅禮士能從檸檬榨出柳橙汁。

坐低慢慢傾 | 2014-05-29 03:34:22.337
醫學：
Fear of spiders is aracnaphobia, fear of tight spaces is chlaustraphobia, fear of Chuck Norris is called Logic.
怕蜘蛛稱作「恐蛛症」、害怕狹小空間稱作「幽閉恐懼症」，害怕羅禮士叫作「邏輯」。

Chuck Norris donated his heart to a hospital.....twice.
羅禮士曾經捐過他的心臟......兩次。

Chuck Norris does not sleep. He waits.
羅禮士是不睡覺的，他只是在等待。

Chuck Norris can measure his weight with a ruler.
羅禮士可以用直尺量出他的體重。

The reason newborn babies cry is because they know they have just entered a world with Chuck Norris.
剛生出來的嬰兒會哭，是因為知道這個世界有羅禮士在。

Chuck Norris doesn’t breathe; he holds air hostage.
羅禮士不呼吸，他是挾持空氣當人質。

The leading causes of death in the United States are 1.Heart Disease 2.Chuck Norris 3.Cancer.
美國三大死亡原因：1.心臟疾病 2.羅禮士 3.癌症。

Chuck Norris has to register every part of his body as a separate lethal weapon. His spleen is considered a concealed weapon in over 50 states.
羅禮士的身體各部份都被登記為殺傷性武器，他的脾臟更被五十個州認定為隱藏式武器。

Chuck Norris's tears cure cancer. Too bad he has never cried.
羅禮士的眼淚是癌症的特效藥，但很遺憾：他永不流淚。

羅禮士常常去捐血......不過並不是他的血。

羅禮士的鍵盤上沒有「Control」，因為他就能控制萬物。

Chuck Norris can delete the Recycling Bin.
羅禮士可以刪掉資源回收筒。

比爾蓋茲一直活在擔心羅禮士的 PC 當機的恐懼中，終於受不了而退休了。

羅禮士不需要推特、Facebook、噗浪，因為他隨時都可以追蹤到你。

絕對不要在 Google 上搜尋羅禮士，因為你找不到什麼資料，反而還會被他知道你在追蹤他。

(請在 Google 搜尋輸入「Chuck Norris」，然後點「好手氣」，Google 會告訴你：「在你還有機會時，快逃啊！」)

[重要] 請各位停止並強烈譴責提倡自首/自插/自殘等左膠式抗爭行為

[b[url][i[u[size=6][/羅禮士的身體各部份都被登記為殺傷性武器，他的脾臟更被五十個州認定為隱藏式武器。 size=6][/u][/i][/url][/b]

唔撚係攞野去自首自殘呀
係集會話比人聽d犬隻拉人唔洗道理呀！

其實你有條底褲都已經可以襲警

我想舉報我公司，每人枱面都有一把𠝹刀一把交剪，我老細房仲有大量開左封的鉛筆✏️

臭親人

條腿太白滑，反光整盲人點算好驚啊我

我個波同個屎忽 懷疑會撞到人

咪撚on9
入到去佢打柒你都告佢唔入

我都想舉報d仆街藍絲 攻擊我個耳朵

有波都有罪?
營養好都唔得

冇

D呀婆對奶真係垂到可以打人

係唔係呀，一齊去自首，我都好多攻擊性武器

咁算唔算送頭

幾百人一齊門口排隊自首

唔算

妳呢?

咁又係之前都有人對波黎襲警la

我發起癲上嚟我自己都驚

佢地如果要開咁多個file 應該真係會崩潰

我一陽指,鐵頭功,無影腳

屌鬼post 黎

我本身就係最強武器

ON9

我要戴埋支激光槍去自首 轉做污點証人篤埋個軍火商

比我押返屋企私刑

大家用咁多gear又換衫就係防止狗搵到你
家陣自己排隊送個人資料比狗
叻仔

咪玩膠

用對波襲狗

警狗真係會拉9曬自動送上門

負皮

用對波攻擊我試下先

我懷疑全港警犬都有攻擊性武器
我覺得係就係

負皮係比你個on9標題

人人都係,但無必要送頭俾D狗玩

想負完再負

善用不推文回覆

屌你玩膠都唔好玩到叫人自首咁on9

唔撚係全世界自首呀！係叫正撚常常既市民呀！

超合作運動
全部人攞晒啲致命武器，鉛筆呀 手袋 電筒
去晒全港18區狗屋自首

落你阻差辦公

咪啊
一陣你入差館自首又話你衝擊差館

攻擊我Ok？

咪傻一陣黑警真係扣你48個鐘

佢地而家冇王管，咩做唔出

我都要自首
我屋企廚房有幾把菜刀

肥仔波都話有攻擊性？

個樣會嚇到人地心臟病發 個口同個屎忽會發出有毒氣體 條丁硬到會扑濕人

同意

我用我既肉體比你攻擊咗先

依家重入狗屋唔怕死咩

屋企好多枝

膠都廢事派

一定要

200萬人去分區警署排隊自首

講下就好喇
唔好去

佢地戇鳩起上尼唔小心成全你
加埋係自首，分分鐘唔洗審直接坐

唔好再用波撞無辜既人

要撞就撞我